返工除咗可以令自己搵多啲錢捐比義士之外好似一啲意義都冇

一返full time，就算份工再hea, 一星期都起馬有五日時間個人要stay係公司八個鐘
更何況好多冇乜時間hea，唔少仲要ot
如果對自己的做緊嘅野有興趣有熱情都還好
我自己就對自己的嘅工作一啲興趣都冇，其實可以話幾厭惡
但我另一方面又諗唔到做咩工自己係會鐘意好大機會返咩工都咁厭惡
諗深一層，自己都冇需要返一份full time工
平日好毒，冇女冇社交冇娛樂
亦都冇乜物慾，除咗食飯搭車每個月最大嘅消費就係gym room月費
近依幾個月又同屋企啲廢老反埋面，錢都唔洗點比佢地
每個月都係用四五千蚊左右，跟住剩低嘅錢就一部份捐比義士
一部份儲落黎，但錢都唔係一定要儲，因為我自己對人生都冇咩好長遠嘅規劃，又冇乜特別想做嘅野需要用錢去做
如果辭咗份full time, 一個禮拜搵兩日去炒下散
都夠我過日子有突
唯一壞處就係令我唔會再有多餘嘅錢捐比義士

呢個時勢都無過多嘅娛樂
我都有課金
啲錢用得好有意義

F

代義士多謝巴打你捐錢

這就是光復香港的原因

同樓主有d似，但我宜家無工返，又唔知做咩工先有興趣，是但搵份又怕太悶會頂唔順

仲有 撳曬出嚟換美金

搵咗幾年都未搵到自己嘅興趣

#metoo 有時唔開心真係好易諗唔開

返工返到諗唔開咁大獲

返工本身就已經無咩意義

所以幫義士可以話係一個新意義
兄弟爬山，搵錢幫佢地都好重要！

返工人生除咗可以令自己搵多啲錢捐比義士之外好似一啲意義都冇

畢竟係長期抗爭，搵錢去捐，懲罰黃店係主要目標